唔知咩標題好

以前有一段時間有抑鬱症，有自殺過有睇醫生有食藥，過左一兩年好返。
到宜家都五六年，一路都會有擔心自己會復發。
最近我發現自己情緒開始唔穩定，間中會有完結生命，想跳樓既諗法。
都唔需要問發生咩事其實無咩事發生過，同好朋友講又好擔心你，同過唔係好熟既朋友，又話你借以前嚟發揮。
其實我都係想同人講下姐。
身體入面好似一股好強烈既悲傷感，而我開始制止唔到。

幾大啊?

26

搵樣野玩下喔
打機？做運動？
搵一樣野你可以投入到忘記自己

平時已經有去gym，好鍾意做瑜伽，但動力開始細左，但都有keep住去

辛苦你了
你已經好叻

抖下

你已經好叻架喇
會喺到呻下
又會去做下運動
我依加成日困自己喺屋企

你咩唔開心或者痛苦都可以講出黎 我地會係到聽 你已經好叻

隨便講
你好大個後台係度撐你

多謝你

嗯嗯，訓得好唔好 有好大影響

曬多啲太陽做運動係有啲幫助，當初我好嚴重個陣，我都成日躲係房，熄哂燈，熄哂電話，屋企電話線都蚊埋。
後面有人每一日朝早都上我屋企捉我去行山，係有好啲。你都要試下行返出嚟

做多啲運動真係會有幫助
加油

其實我都係第一次問po，開完又有啲不安
睇到你地覆 多謝你

屌你老母
block 撚左你先

開

Shit cut唔斷個 quote

其實多啲同人傾下
有人關心已經差好遠

係，其實同識既人講怕佢地擔心同唔知點諗，所以我先開左po